有無巴打試過對住塊鏡講粗口？

嚇撚死自己

有 打左個冷震